[
    {
        "randomId": 486
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ca bugufi baragosora",
            "option_1": "Ifundi mu murama",
            "option_2": "Igishorobwa",
            "option_3": "Intosho mu manga",
            "option_4": "Amashyiga",
            "correct_answer": "Ifundi mu murama"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Rukondakonda umuhoro wo mu Kinyaga",
            "option_1": "Uruyongoyongo",
            "option_2": "Agakatsi ku butanda",
            "option_3": "Amashyiga",
            "option_4": "Ishenyi n'intorezo",
            "correct_answer": "Uruyongoyongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Wambukije umwami utagira amaguru",
            "option_1": "Ingwa",
            "option_2": "Isuri",
            "option_3": "Urusyo",
            "option_4": "Ibigori bifite imisatsi",
            "correct_answer": "Urusyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nti \"bana banjye murizihiwe\"",
            "option_1": "Intimba mu nda",
            "option_2": "Inkari z'inkoko",
            "option_3": "Amasaka y'umuterero; insina zikaragiye",
            "option_4": "Intore n'umutsima",
            "correct_answer": "Amasaka y'umuterero; insina zikaragiye"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi Mpanga amatama nti amata y'abashumba yabuze",
            "option_1": "Akabuno k'imfizi",
            "option_2": "Intorezo; urushishi; intosho",
            "option_3": "Amazi ku rukangara",
            "option_4": "Umwumano w'ishashi",
            "correct_answer": "Umwumano w'ishashi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera rwagikoba rwakimanika rutaribwa n'imbeba",
            "option_1": "Umuko mu mukokwe",
            "option_2": "Inzogera",
            "option_3": "Igihandure",
            "option_4": "Imyenge y'inzu",
            "correct_answer": "Inzogera"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mama Arusha nyoko gukimbagira inkanda",
            "option_1": "Inda mu ihururu",
            "option_2": "Amasaka",
            "option_3": "Ururimi rwawe",
            "option_4": "Inturo mu muvumo",
            "correct_answer": "Inda mu ihururu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Hirya nakubira no hino nakubira",
            "option_1": "Amabondo y'ihene",
            "option_2": "Inshishi",
            "option_3": "Injishi y'igisabo",
            "option_4": "Icyugu mu nshoce",
            "correct_answer": "Amabondo y'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ruhuga iratema imanga",
            "option_1": "Umuriro",
            "option_2": "Inturo mu ntare",
            "option_3": "Amahundo",
            "option_4": "Insitare",
            "correct_answer": "Umuriro"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Sogokuru ajya mu birunga yanzuze he?",
            "option_1": "Umurunga",
            "option_2": "Imbaragasa",
            "option_3": "Amazi mu gisura",
            "option_4": "Umwijima",
            "correct_answer": "Amazi mu gisura"
        }
    }
]